37歲唐姨公然批鬥女神Ali：好娘呀！！！！！

可能呀唐姨講開圍頭話啫

唐姨大陸落嚟有鄉音？娘同靚唔識分？

可恥

唔係美人又唔係吉妹開

獻醜不如藏拙啦
打返中文咪好
英文都唔識多過

睇慣左

好耐無見啦喂震音佬 死左去邊？

唐姨收皮啦

明咪得囉 成班毒能又玩針對 巧恐怖

係美國

Ali都敢串 想死

Yes

Ali咁高貴大方 唔會同呢條八婆斤斤計較

應該想打ho leng